「癡漢請住手」 搭電車上學的女高中生等90人聚集表訴求

「癡漢（色狼）請住手」。位於JR川越線與東武東上線的川越站，5日早上約有90名搭電車上學、就讀當地山村學園高中的女學生等人，在現場透過發放面紙等方式向通勤上班、上學的乘客表達訴求。

此為埼玉縣警鐵路警察隊的宣導活動，該高中收到來自鐵警隊的委託，協助招募參加活動的學生，然而最後聚集的人數多到連鐵警隊長也驚訝地說是「意料之外」。

在每年6月女性衣著變薄之際，鐵警隊均會展開防治癡漢行為的宣導活動。身穿制服的學生們戴上寫有「癡漢是犯罪」的黃色活動肩帶，並發放附有傳單的紙製口罩，單子上條列了「如果遇到癡漢行為」、「為了抓住犯人」等各項應對方法。當天也出現大聲喊著「拜託了」，熱心投入宣導的男學生身影。

現年17歲、搭乘西武新宿線上學的高3女學生表示：「也有過在電車內被緊盯著看的恐怖經驗，朋友中也有人被摸過屁股。如果看到有人受害，希望大家不要視若無睹，能出聲說『住手』、『沒事吧』之類的來幫忙。」

Ok 👌

廿咩爹固爹西

JK現實與理想

後生+架妹
我可以

點解班架妹條裙咁長

香港都係啦
越高年級條裙越短

好快有成車癡漢 Vs JK的題材

痴漢がいないなら、電車を乗った時に楽しみがない。

有左好耐
條女仲係影相放poster叫人舉報痴漢
結果

東武東上線去川越

打算下次去東京時就去

求code

(C92) [Fatalpulse (朝凪)] VictimGirls R 痴漢撲滅運動